老老豆豆做藝人有咩慘過開演唱會果日因為打風cut show

仲要係唱得之人

先後有劉美君 徐小鳳 譚詠麟 黎明都因為咁樣cut 真係鄧班樂迷唔底

點解冇次cut走 坤哥同陳偉霆

cut埋毒品康就最好